手機jpg匯入完電腦開唔返

見手機無咩位
就將18.1GB既相匯入去laptop
唔知係咪因為我laptop都無咩位搞到匯入個陣有問題
最後匯入完既file竟然有成35.2TB
每張jpg都18.1GB
開個陣話 檔案似乎屬於不支援的格式
有咩辦法可以睇得返d相? 唔該哂

你點匯入去

我反而有興趣你部laptop一共有幾多TB